{
  "Design Psychrometrics": "습공기 설계",
  "Zone": "구역",
  "Return Air": "환기",
  "Outdoor Air": "실외 공기",
  "Entering Coil": "코일 인입 상태",
  "Leaving Coil": "코일 경유 상태",
  "Supply Fan": "송풍기",
  "Dry Bulb Temperature": "건구 온도",
  "Humidity Ratio": "절대 습도",
  "Temperature Difference": "온도차",
  "System Name": "시스템 이름",
  "Time of Peak": "피크 시",
  "Coil Air Flow Rate": "코일 공기 유량",
  "Zone Space Sensible Load": "구역 공간 현열 부하",
  "Outdoor Air Flow Rate": "실외 공기 유량",
  "Percent Outdoor Air": "실외 공기 비율",
  "Air Specific Heat": "공기 비열",
  "Air Density": "공기 밀도",
  "Wet Bulb Temperature": "습구 온도",
  "Atmospheric Pressure": "대기압",
  "Supply Fan Temperature Difference": "송풍기 온도차",
  "Dew Point Temperature": "이슬점 온도",
  "Relative Humidity": "상대 습도",
  "Enthalpy": "엔탈피",
  "Specific Heat": "비열",
  "Density": "밀도",
  "Specific Volume": "비체적",
  "Summary": "요약",
  "No system coils found": "시스템 코일을 찾을 수 없음"
}